（流出）葉問4 想睇就入嚟 唔好入戲院

Link就係到無謂入戲院益班含家產啦

30/12 截止！
仲欠47000人
係另一個請德國國會提出及通過Magnitsky Act 制裁中國

（新德國聯署）仲欠47000人！ 請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》

大推上熱門

真係唔敢得罪連燈仔

點都有計玩撚死你

好人一生平安

Ho ball

想睇入嚟睇 唔好入戲院睇

頂，唔駛急，遲的有高清BT

中國既特色就係知識產權

要轉推十次 好人一生平安

請轉發

Push

推

點解咁快有 平時個啲個幾月先有

大家快啲backup 再spread

冬至快樂 好人一生平安

多謝先，不過真心無興趣呀！

免費都唔想睇

推 不過無興趣

唔撚想睇
不過借花敬佛啦

免費都唔撚想睇

push

🙏🏻

得罪連登仔想走？

Error 1020 Ray ID: 548f885c5bc8f8af • 2019-12-22 05:00:32 UTC
Access denied

What happened?
This website is using a security service to protect itself from online attacks.

bt高清都係tc版

戲院手足

冇咩性趣，你睇埋我果份

入唔到條link嘅
The website is using a security to protect itself from online attack

點解會有人有興趣

send比藍絲老豆睇, 佢好開心

其實冇乜興趣睇打飛機片

這里有負責人嗎

無聊拎黎當爆谷片睇下都唔錯既

葉問死左嘛一早知啦洗撚睇咩

第一次光明正大支持翻版
最撚自的貪小便宜既中國人同藍絲埋黎睇啦喂

今日有無和你shop,定又休息?

推！

Thanks

pish

去戲院airdrop俾人啦

中國特色共產主義 有戲一齊睇！

唔想睇 拉

普通話簡體
G持祖國文化

送到埋口都唔睇

偉大嘅中國連片都出埋 你唔支持而去戲院？
愛國愛黨就上網睇 完

唔想浪費時間。
但要forward俾其他人睇。

舒服 咁快流出

其實葉問係藍絲

yeah

Tui

要send俾身邊既人一齊慳錢

快啲share開去

正正正，雖然我都唔睇

Push 利申唔會睇

ching hoball

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

嘩 咁正

無興趣呀

具中国特色的知識產權

咩網站嚟?
開VPN上唔到，google result得2-3頁

千奇唔好推

第一次支持

多數tc版都好快
睇你接唔接受到啫

有冇廣東話版

thank you

戲院偷錄好快有

全力支持葉問！

重點係葉問死咗 完！

正

痴媽跟

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

比我發現到,原來右下可以俾個"踩"

睇呢啲偷拍片真係慘撚過食屎
低清又有雜音 好彩對呢套無興趣
傷耳又傷眼

好似偷拍咁既質素既

推

利：無興趣睇

免費都唔撚想睇
連續劇咩 拍太多太撚悶

謝謝大大無私分享

推爆佢

第一次咁支持老翻

free都唔撚睇啦
又係比D支那狗打飛機既電影

連登第一個老翻post

pipitv

建議大家真係想杯葛嘅就俾啲骨氣 依啲親中電影係咪真係唔睇唔得？
依家又要鬧又要睇其實同我地之前笑9班大陸人用免費link罷睇nba冇分別

利申：支持send條link去藍絲grp俾佢地睇

推，中國人用自己方法睇電影

cccccccccc

就算唔駛錢都唔睇啦
套戲咁垃圾

已分享左facebook

連登仔好撚癲啊

唔好推啦

爽！

tc版不了,出咗高清1280先睇免費

Tc版 狗也不吊

有人放上YouTube

好朦

Push 但我真係冇興趣睇

有無毒架

哇 邊啲on9仲會比錢睇

完全冇興趣...免費入場都唔睇

垃圾支那人打飛機片 貼錢比我都唔去睇啦 真心唔知啲咩人比錢會入場睇

多謝樓豬，不過原本都唔會睇呢d垃圾戲

咁快有
中國知識產權好撚到呢

老豆想睇
可以俾呢個佢睇了 btw有無原聲版

好低清 寧願入戲院睇

未又係中國人打飛機片

邊有人會想睇

本來想睇 被劇透後個零鐘都慳返

堆

Share比多d人知

直情咪撚睇啦下嘛！

#不是劇透 #必須看到尾
#入戲院前你要知的小背景

【無雷】你不能不知道的＜葉問4＞基礎認識

葉問得了癌症，偏偏兒子不學好，在學校打架鬧事，慘遭學校退學。葉問只好接受弟子李小龍的邀請，去美國為兒子申請學校，豈知華人到了美國受盡歧視，處處碰壁。

李小龍於美國出書，收鬼佬徒弟教功夫，引起唐人街華人武術界不滿。李小龍因此得罪了中華總會會長萬宗華。葉問與萬會長相識之初，因為對於中華傳統武術意見不合，隨即展開了一場詠春對戰太極的戲碼，萬會長發現葉問受傷了，直接收起一隻手跟對方打。

葉問拿不到萬會長的推薦信，無法讓兒子葉正入學。人在異鄉的葉問很想聽到兒子的聲音，可是每次的長途電話都被兒子拒絕接聽，父子關係惡劣。

這時，李小龍的美軍徒弟吳建豪，想將詠春引入美國部隊，受空手道教官打壓，派人去唐人街踢館，被葉問狠狠教訓，挑起了美國海軍陸戰隊跟唐人街的仇恨。

美國軍官趁著中秋晚會把會長綁走，並且打趴了所有會中的武師，找移民局拉人。這時葉問出馬，打趴了挑釁的美國人，美國人又把會長綁入海軍陸戰隊，並且打到重傷。葉問看不下去，認為中國人不能再被欺侮，於是叫吳建豪把他帶入海軍陸戰隊，美國人跟葉問一番激戰之後，再度打趴美國人。

葉問解救了中華總會的貌美女兒若男，但還是無法讓萬宗華會長點頭寫推薦信。

於是，葉問放棄了兒子的留學計劃，決定回香港並與兒子和好，教授兒子葉正畢生絕學，還叫他兒子用機器拍攝。最後，葉問在79歲因癌症去世，畫面切換至徒弟李小龍祭拜，然後開始播放前幾集畫面，包括洪金寶、黃曉明、熊黛林等場景。全劇完。

#不是劇透
#不要share
#share了觀眾便不會購票

睇都唔想睇

唔想睇但幫推

。有料

香港電影業比你搞彎晒

Lm

好野推比大家

咁撚快有笑撚死

即刻send俾屋企廢老

話畀啲藍絲叔伯兄弟聽，以藍制藍

123

使乜上網睇
話比大家聽 葉問生cancer死咗

有料

睇完之後 好想大聲講我喺中國人

垃圾唔撚睇 浪費我時間

感謝，幫你大力一推

尋日上網睇完

大家可唔可以公審埋佢？！清算埋佢🙏🏾
呢條垃圾大陸雞哩仲話要準備埋1-3
大家可吾可以公審下佢？求求你地
條友成日過黎香港做野。。橫掂佢都冇唸住有香港fans

Share俾港豬藍絲
利用對家小便宜心態 打擊票房收入

送都唔想睇

佢呢隻Tc版都算清

唔好推

Not interested

要大大力懲罰嘅糖水店

幾好睇喎，入戲院再睇一次先

多謝ching 認同請分享

吾你老母，我而家公審左你條柒頭先

有睇開港產動作片就知 呢套嘢根本唔掂

得啦得啦👌🏽
我錯

冇乜好睇

垃圾戲

一係就吾好睇
又要睇又要睇老番
同支那人邊睇NBA邊鬧美國亡我之心不死有咩分別?

奶到咁仲睇，有時間出街貼文宣啦屌
一陣支那人又話我地真香

多謝樓主 但真係冇興趣睇

想睇的在屋企睇就可以

我自己就冇興趣睇

=========

好撚恐怖 新疆集中營
女既被人輪姦 男既被生化實驗

【香港「新疆嶺」即將啟用!】

歡 迎 進 入 新 疆 省 香 港 市

套野一直講緊遇到唔公義既事
就 以武達義
我唔覺得同宜家個社會有咩分別
只不過佢拍戲就識講 做人就為左錢奶共

免費都無興趣
一來無睇開二來好反感

pin 起佢: 葉問去左美國做新移民做暴徒

葉問4 線上看
葉問線上看
葉問 黃百鳴
免費看

都冇羅莽，睇嚟做乜

依個版本先係無剪版 據聞上映版要過審剪左好多

啱哂藍絲廢老
快啲傳俾佢地

唔駛錢有戲睇
最好去埋有免費WI-FI嘅吉野家/美心
拎杯水坐喺度慢慢睇

推唔到都要推

支那電影用支那方法睇

支持國髓 支持盗版

sorry真心免費都唔想浪費人生2個鐘睇

咁撚假既打飛機片

葉問大戰解放軍

以後每套藍屍電影都要堅持曱近平新時代中國特色社會主義哦

唔想曬我時間去睇垃圾 btw推

正，大家快d入去睇

小鴨影音已經有啦

流出左都唔想睇

你地真係好衰

Hohogo

就算無劇透都無興趣睇

充滿中國特色主義
死都要送個仔去外國唔駛做支那人

Pish

你咁同班大陸話杯葛nba一樣

想睇就入黎

睇左少少，好撚悶，真係拍到爛左

好心杯葛就直頭咪撚睇啦屌
同大陸話抵制nba之後翻牆睇有乜撚分別

有link 都唔想睇

見到班賣港賊就想嘔

好波

雖然唔睇
但要推！！

thzz bro 好人一生平安

呢類都係中國功夫打飛機片, 唔啱時代了, 現今係MMA 格鬥時代, 詠春已成歷史過去。

套野係用來益想睇

又可以慳到錢既死廢佬藍絲睇

拍電影就識打飛機

現實中國功夫根本輸撚晒比鬼佬

唔否認詠春有可取之處
但中國人果陣自大，自以為中國功夫最勁，唔改進咪輸撚仆街

成個中國5000年都係咁

真心唔想睇

感謝大大無私分享

Send比啲藍絲睇就最岩 佢地眼𥚃只有錢 唔洗錢既即刻

fdfdfdfdf

一定唔會比錢睇爛戲啦！謊尻茂

又搵新疆人做主角 好嘔心

👌🏻

明明係李小龍既功勞幾時變撚左葉師傅

留名

推比想睇嘅人睇
利申：唔睇垃圾戲

Pishhhh

屌你老母根本係d愛國神劇咁挑撥民族仇恨

ok

浪費我兩個鐘時間

不了

中國特色嘅知識產權

呢啲戲免費睇左都浪費我人生兩個鐘嘅時間

推

利申 無興趣

推左先

老豆想同佢做朋友

老豆想知答案阿

頭先去睇第二套戲見到葉問full 哂囉

集集話自己係中國人打鬼佬打日本人嘅飛機片
出到第 4 集都仲有人睇

有冇廣東話

推，今次支持老翻

孽問

用錯不推文

好波 推到全世界知 等佢票房仆直

6十幾歲打贏個全盛美國軍官

今次冇咁好睇 同marvel一樣變左爆谷片
都係講個啲野

有生之年望到翻版復興既一日
竟然係為左對抗中共

不了

順手睇埋frozen

國語？
不了

支持老番推

大家星期日有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

推啦

但最好就睇到唔好睇，因為唔值得花各位手足既2個中去睇

想浪費時間既話打下飛機算，連登手足都兩個鐘起跳

正 thanks

有link都唔撚想睇

真係冇興趣但幫推

hoball 報侵犯版權之仇

和你睇

推撚爆佢

快d backup定先， 應該好快冇

推～

其實咁同班大陸狗罷睇NBA 但又轉頭搵翻版有咩分別？
話唔睇咪連老翻都唔好睇囉

負皮我都咁話
真心鄙視個頭屌大陸睇老翻 呢頭又特登搵老翻黎仲要覺得好撚正義咁
唔好同我講咩對付中國特色就係咁

咁你同支那狗講一套做一套冇分別

姐係個啲唔夠外掛狗玩 又轉頭Down外掛玩仲要滿咀義正嚴詞咁

葉問越傷心

記得同我

唔撚想睇囉都

翻版都唔撚睇呀，睇你老母呀

完全冇興趣

好波，記住唔好劇透呀

pushhh

冇廣東話？好似全部都普通話？

行得正企得正怕咩

睇左少少頂唔順
點解會hit到

手足, 好波

雖然冇興趣睇，不過都幫下想睇嘅人慳錢

呢D打飛機電影

有咩好睇?

美軍打柒會長呢幕勁正
利申發夢係pttplay睇到

套戲好暴力
唔睇啦 與暴力割席

p push

支持 想睇好耐

hoball

有無谷阿莫版本等佢地三分鐘看完？

再無高清廣東話版聽日就入場睇

上熱門

大陸語。。不了

唔睇，但支持師夷長技以制夷

大陸出品梗係蝗語

Pishhh 打Lol係咁分享先

垃圾片

點解要睇？？！

我睇到喎

香港獨立，唯一出路

好彩無入場睇 呢集最垃圾

垃圾，送都唔撚睇
比藍屍

和你慳： 自組罷買團

唔想睇 不過推

巴打好野

分享埋去香討同廢老page

屌普通話嘅

冇錯，晒時間

p

睇劇透都知係大中華膠飛機片，貼錢都唔睇

垃圾戲都睇

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

1223聲援星火
已獲發不反對通知書
19:00 愛丁堡！

幫手推上熱門
「星火不息 燃點國際」集會 獲發不反對通知書

仲有冇其他網可以睇戲？
好人一生平安

真係要轉發去其他平台益大家

睇完好垃圾 比左負評

好似🐷奶假🐔蛋嘅啓示一样，咁樣睇完套戲就成為百份百嘅中國人。
1.迷入🐷奶法西斯義和團
2. 老翻